[勿提loreal group+第一頁有懶人包]化妝及護膚品討論區#36

毋忘港恥
勿 提 Loreal Group

LANCOME 事件重溫

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包 (e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」

講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

舊懶人包比人close左
宜家有新懶人包不過要比D時間重建
格式同內容會漸漸加 希望大家等待
如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎PM GMAIL比波耶波囉咪

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

啱啱想開post一refresh發現開咗 好彩未開

又一個post

btw Lancôme事件重溫嗰兩張圖死咗圖

見到一個我好憎嘅死臭雞都有得收ipsa 即刻覺得個brand好垃圾

ipsa咁cheap做完佢個test product好用都係買水貨算

香港做pr班人全撚部都on99
你要派比blogger做宣傳我明 大勢所趨
但屌你老母 d垃圾冇人識既你都成set咁派 痴撚左邊條線 以為派比班濕鳩就有宣傳效果

屌 見到ipsa喺香港派街坊真係嬲
呀豬呀狗都有得拎 你唔好喺街市門口派街坊
好想投訴佢地 幾百蚊支粉底周圍派
整cheap晒自己個brand
你搵個靚女賣廣告 都好過搵啲唔知乜水賣啦

究竟PR明唔明咁樣係會有反效果
我唔信冇PR上連登

可能真係無上
PR屆都唔少老屎忽
要上都上ig 睇下宣傳效果點

知又點啫 佢地又唔洗上身
宣傳咪求奇亂咁派
無人買咪話宣傳費唔夠
下次再批多啲咪成套成套送
唔洗用腦諗點宣傳呀嘛

根本一句講晒 成班pr懶撚過狗

真係好黑人憎 我唔撚會再買ipsa

係有個app可以申請想收咩product
之前連維他奶都要賣廣告

痴撚線

件衫唔跌落黎既話其實可以

但會唔會好怪？
網購冇得試

絲打一定好瘦身材好好

瘦就係 但係同身材好就唔係好關事

我膊頭好窄 成日啲衫著著下就變跌膊

要是老子public
都唔會咁cheap r化妝品

本身有小小想買流金水
而家要考慮下

我唔會喺香港買

絲打你形容得好好笑

礦物粉係咪塊面出左油會自然d?
最近買左synergie 果隻bb flawless
一出好似有少少浮粉...但過左幾個鐘好似好左少少

食屎啦香港懶西pr

好憎

邊條友

其實我有諗過direct msg/inbox啲page
投訴派街坊呢個行動
但唔知work唔work

我都有諗過但係我覺得佢哋唔會理

係咪work work既話真係好想咁做

對付眼部/黑眼圈有無推介 男仔

一人一信

屌真心 外國幾出名都撚會成套咁樣送啦 有幾可會成日見到bretman個啲收咁大禮呀
香港PR真係個腦裝屎 次次送親都大手筆 真係會搞到滴費者好唔想買 有錢都唔撚想比你賺 最憎啲beggar話我地葡萄 因為我地冇錢買etc

係呀係呀葡萄佢哋要乞呀

上個post有人講bare pro 用左sample 我覺得唔差 上面都幾自然 無乜粉感 不過過左一日 成面油果時用紙巾印嘅話都甩得幾勁下
仲有我個ud powder fdt就黎用晒(勿屌 lancome事件前買的 ) 唔想再用loreal group 諗緊黎緊買乜用好 夏天想用返powder fdt 想睇下絲打有無好介紹
利申: 油肌

唔知work唔work
值得一試
總部話得事喇掛

我本身都想拎 但唔記得左

佢地專業少少都gur d
屌佢老母 收完禮物打句thz就算
swatch都唔swatch下
有啲就拎去賣
都唔知pr做乜撚野仲送出去

有啲就swatch完但係before仲好睇過after

仲有勁唔開心
我上星期用返舊年夏天買落嘅chanel黑樽 一落妝成面爆晒瘡
上年都爛左一排面 果時又係用緊黑樽 我仲好天真咁以為係skincare做得唔夠/media支綠色base出事
睇返懶人包發覺絲打都有同樣經歷
去到冬天我轉左用chanel healthy glow fdt 塊面先好返(不過都好唔開心 個ba比左n10我 勁撚白 好想快d用晒 )
用到爆瘡真係好撚唔開心 用左成個冬天d印先淡返少少 而家又比d新嘅印我 有無人明果種失落

好過我呢啲超級橫膊

我都係

我阿媽成日都忍唔住幫我拉返高件衫

一字膊我覺得好難著得好睇

真係begger

我除咗露膊露腳之外無乜嘢可以露

好賺到佢地

我就黎橫過我男友

same 橫膊+高+平胸 好彩唔肥
如果唔係俾人笑大隻到似一座山
btw 我一定唔著得闊身衫 / men size
橫到仆街

我都係 咁你地平時會著咩

好慘 可惜我乾雞無咩好推薦
btw聽講用礦物粉 出咗油個妝感會仲靚？會唔會考慮

我一定要著女裝既t shirt! 修到個膊+腰
同埋唔會著到長裙 顯pat大+粗腰
著親啲衫/褲一定要岩岩好

都會呀 但最好好似chanel/tarte果d咁 有個網隔住 好攞粉d 唔想倒落個蓋度咁麻煩

Tarte覺得有d粉樣
Om 無咁粉樣
聽有絲打講 synergie 礦物粉coverage 比較高？

但我著親女裝都覺得件衫個膊位入晒嚟，勁唔啱膊，但再買大啲衫身又好鬆

有冇咩brand買開

[member] IPSA支流金水其實大概點用
個日買完 淨知係肌底液咁 ［/member]

班begger好豬呀

Agger
真係豬西八婆臭mk先會做呢啲嘢

begger囉

Exact7ly 我腰算幼所以上身成個倒三角型咁 然後好多背心嘅cutting著到成個大山婆咁

淘寶有咩shop

所以一定要著啲貼身既衫 唉
我都係似倒三角咁 加埋平胸先慘

本身對ipsa幾有好感 想去做test+買流金水
宜家都係不了

話說上年全高登都推Chanel 黑樽
我用完又乾又爆瘡又敏感
不過通常果排hit一樣嘢大家唔會留意劣評

貼身唔係仲顯膊橫咩

我早幾日試用黑樽
嗰晚就發現塊面腫左一舊
到而家仲未退 唔通⋯⋯

絲打識佢真人？

利申 中學同學

絲打我諗我同你幾似膚質
又係敏感易爆粒粒 但又會乾同甩皮
你用緊咩底妝product ?

你同佢熟唔熟先

唔上連登都有上高登啦
以前高登屌到化咪又係咁

你覺得冇人拎去賣咩
Tina都拎上carousell賣啦
之前有人話巫婆m都有拎去賣 只不過冇tina咁高調
隔離post都有講暗星收vans都拎左去d2 度賣
無本生利 出post出event又有錢 鐘意既又可以自己用

唔上高登都應該有身邊嘅人屌過咁樣真係令人好反感

可能大家都高估咗班pr有幾貼地
或者低估咗呢班begger嘅勢力
有拍片個啲youtuber都幾多fans
仲搞得fans meeting 就知香港有幾多無知小妹妹比佢地呃咗

係呀 但我覺得咁樣好浪費 師奶心態
不過我用手又ok 所以繼續用

Fans meet諗起肥瓜

Tina個ac = ig ac
個icon仲要自己黎
勁on9 當啲人傻 喺片入面話
：哇超好用，勁出色！勁靚！一定回購！！
之後carousell見到佢放返出黎 真喺好撚柒

我又係膊頭闊 發現呢隻背心睇落膊頭會冇咁橫
試過鬆身一字膊成個人肥左3個碼
都係著返貼身算
男裝T shirt全部腰位打結變短身

即刻敷mask calm down返

有冇人試過用innisfree 火山石毛孔洗面奶? 本身一開始用係想收細鼻頭毛孔，頭頭一個星期效果都好似真係細左，但係之後好似慢慢冇左功效咁，係咪正常

用過 heroine make 唔錯，之前試過其他會痴住一舊黑色野咁但係heroine make 個板唔會

但係我覺得呢種衫好似肚兜

屌唔撚係啩

咁多 睇啱左短褲同jumpsuit 但jumpsuit大露背男朋友一定唔比

啲短褲好靚
佢睇唔到你著咪得

我連短褲都會比男朋友話我好似著底褲出街

咁佢買個女朋友算啦 呢樣又唔得嗰樣又唔得

好結塊 心諗邊有better
dior首選
又易卸
mj靚係靚但難卸到仆街
dior我用bioderma就得

dior我好多年前用過 唔記得了

依家啲𡃁妹個腦裝草

我覺得背心算幾好著
普通背心試過俾老母話唔想同我一齊行，會見到胸
天生胸生得高我想既咩
呢隻唔會唧到副乳又唔會露胸

overcurl
見tati講左好耐
成年都未乾
我少用mascara

下次佢再話你就答佢 咪又係你生嘅
我成日都係咁 之後我阿媽就會無嘢講

啊媽會話
我個胸夠生得高
我唔會著背心

佢唔會dum我啲衫已經好好
頂多講兩句

唔好亂黎
完

利申聽中醫prof.講既

見過有同學著呢種，平時唔覺得佢膊頭橫
但我覺得佢著呢種背心果陣膊頭好橫，同埋本來已經唔係好凸既心口仲加平
唔想咁口賤，不過真係成個男人咁

家下你著衫又唔係你男朋友著，男朋友好多管閒事

冇胸會focus落膊頭到
不過呢隻如果下半身係普通牛仔褲真係幾有中性feel下+冇胸就
我會襯返裙

真係咩 咁絲打們都唔係好橫咋喎 呢隻真係好顯橫㗎喎 我橫成43-44cm

我都覺得女仔著呢種背心會顯得膊頭橫咗 btw見過肥嘅女仔著

不過入膊真係好難carry

入膊要有骨先好睇

啱呀 拍拖拍到無咗自己咁

我好似3十尾
但我得155

如果係註冊中醫師係得既
唔係就不了
出事架
我嗰個prof仲要專做美容針灸，瘦身嗰啲
穴位可大可小
乖乖地運動+睇中醫調理好過

睇佢真係有牌就得

講起膊橫，我成41cm 但得165
好記得有個朋友之前未識我
第一日返學係 lecture hall 到見到我
第一印象係，依個女仔個膊好撚橫
佢之後同我講返，我完全唔知比咩反應
我同男朋友個膊一樣，比某啲男仔朋友嘅膊還要闊
好想去削緊啲膊頭骨

其實係
宜家都係咁啱有個2 cred既堂係中醫
走去俾佢把下脈唔洗錢
周圍試多幾次
最緊要有牌有基本保障

啱啱量完37cm
但著衫又好少會俾人focus係膊
可能其他ratio問題 ？
但我咁矮
我有時會搵件薄外套遮下膊頭

我膞頭46 我想死

唔該晒你啊

膊係點度 好似42
但我覺得自已望落去好A字膊
想橫d
成日著一字膊好似望落去橫d

絲打記住打消淘寶買減肥藥既念頭
做運動啦去 加油

運動加節食係最好
減肥藥唔通食一世咩
仲要淘寶會唔會命都冇埋

同埋如果係食減肥藥令冇胃口食野
長遠會流失肌肉 新陳代謝率低 做易肥體質

係呀 減肥藥一啲都唔健康
你睇到有效只係幫你去左啲水
唔係減緊肥 所以一定要做運動

我相反 個膊好窄
顯得個頭好大
人又矮 頭大身細

咦跳跳虎絲係咪係淘寶post見到我 我係隔離都有講過有淘過

係呀

單野都好耐啦起碼6 7年前 唔敢再淘

好想a字膊 一著格仔外套 個膊頭橫到 成個人望落肥左好多 就黎變欣宜 淘寶淘衫我第一件事就係望下個膊有幾長

好耐之前買過Chanel 啲skincare，全部都用到爆瘡狂出暗粒，從此我blacklist咗呢個brand，依家只係得支唇膏 用完都唔會再買

所以咁嘅臭貨都有得收ipsa真係嬲嬲地

Chanel skincare不嬲係垃圾

佢既skincare 係勁重香料
易敏感要小心

我懷疑我用laneige個lip mask用到敏感
但明明已經用左兩個幾月 平時晚晚用
有次一晚唔記得用就變左沙漠唇
琴晚用完 今朝起身 上下唇邊位好乾
係乾到好似皮膚爆擦痛痛地紅紅地果隻

其實係罐野問題定係點

Laneige又係重香料既
之前好似有人話佢個lip mask好香

粉紅色個罐？？我自己用就無敏感
覺得都ok好用 不過都唔係晚晚用
磨沙咀我都試過 但個陣係因為腸胃炎左兩星期
連塊面都甩皮 個醫生話我乾到脫水
之後狂飲水 病好就無事回復正常

想問下絲會點處理d過期護膚品同雞肋化妝品
好多野都買左好耐 開過黎用左一兩次唔好用 又或者有mask直頭未開過已經過哂期
會唔會突登清哂入面d野再洗乾淨拎個空樽回收？
定直接扔落垃圾筒 又好似好唔環保
唔好叫我查落個身度 過左期年幾兩年唔敢亂用

屌我明呀 啲人仲要話你一定游水好勁 屌我唔識游呀

有冇人用facial oil? 之前買左rosehip oil 同jojoba oil 黎溝gel，用左幾次唔敢用落去..怕出瘡

自己皮膚好易Clog, fatty acid, fatty alcohol 都會避開唔用，一個月前開始用differin gel之後D毛孔先開始好返😣😣

I know that feel

我用係冇事 其實會唔會你個期肺、肝燥熱 而乾呢？

講起chanel 敏感
我之前係chanel swatch過新個隻lip gloss上手
抹左之後淨係個個位痕足成個鐘
嚇到我唔敢試同買枝野

loreal group 不用考慮

我都諗緊買唔買cdp好 好貴 但竟然會用到生粒粒

天氣好熱又好想買粉底
明明已經開心使用緊om 粉
但都好想買粉底液
女人就係花心

想問下etude house 嗰個櫻花palette 係長駐定限量

我都唔知 過多排再試下睇下點先

幸福肌亮膚都會灰灰地

想買concealer
如果想一枝搞掂黑眼圈同暗瘡印 (主要想遮到黑眼圈 )
Mufe full cover concealer同bobbi brown concealer
邊個會好d

有冇絲會買too faced個highlight
見到個樣好似幾靚咁

Tarte 有冇產品推介? 做緊sale

乾肌表示真係好中意夏天
唔洗再甩皮又枯燥暗淡，有返光澤
Cdp鑽光粉底液係我夏天粉底老公

之前做過幾次 覺得冇咩效果
同埋佢都只係full 下mask 用普通導入機咁

你可以試下keep住一排日日用洗面奶洗背脊 洗得乾淨好多 無再出粒粒

你之前係做咩treatment?

混乾敏感肌超憎夏天
夏天狂生暗瘡暗粒又溶妝又要查防曬查完又生粒粒
又出汗

好憎

btw TARTE 新個枝concealer係我覺得厚
但厚得來遮唔到黑眼圈

唔好亂黎
搞壞身體就唔好
女人靠月經正唔正常/廁所去得好唔好已經睇到自己身體係咪有唔好所以減極都冇效
當然運動係最好
重訓下

我日日用
但因為我本身日日都甩層皮既人黎
敏感/嘴唔係成日甩皮既真係咪用
我用過不下十隻潤唇膏係覺得佢既去死皮效果最好先用佢

推返kevyn aucoin sensual enhancer
full cover bb都有
講最萬用又coverage最高都係ka
full cover遮瘡/溝粉底會控油long last啲
bb就。。。我諗起要用下佢唔係會浪費先用下

Agger，同埋成日keep住潤
利申日日甩皮

加埋你個名
同埋隻味雖然係假假地
但我幾鐘意 我平時係聞到假香料就頭痛，但呢隻冇

用過既夜間唇膏(食得既我多數擺返朝早，eg evie，幸福肌) 有rose bud, kiehls, 木瓜膏, tatcha, mac, synergie

好耐之前(五年以上)用過kiehls支唇膏，屌佢油撚到 好似食野冇抹嘴咁，不過唔記得去死皮點
之前用過loccitane枝蜂蜜唇膏做lip mask(佢話可以咁用)，第二朝唔覺真係好潤

剪頭髮剪衰左
有冇咩洗頭水介紹 可以快啲生快出嚟
比人剪左眉上陰 喊出嚟

你見我夜晚嗰堆大部分都係石油base
除非你夜晚成日lam嘴
正常都唔會食到落肚
夜晚厚敷就得

kiehls 我好似都差唔多4-5年前買落
好垃圾
vaseline又賣咁貴

用緊mote
纖長效果一流
自然到好似自己d睫毛咁
但濃密捲翹效果=0

以前屋企人比咩就用咩架啦 好似飛機上面買平好多

Too faced natural eye palette終於到手

咁唯有夜晚揸厚啲 用得快啲 用完想買evie

Lush!!

+1 又難卸

係喎 買嗰時冇諗過呢個問題

唔知有無絲打記得我呢個敏感沙漠乾肌呢？
早排去ipsa skin test check過，話我係中性肌
之前乾到甩皮既相（慎點

呢排天氣無咁乾，無甩皮，相反開始起粒粒
想死

勁難卸 用過一次卸咗勁耐

屌你提起我有張coupon 聽日到期 都係set裝優惠個d
心水都係草本liquid 同粉餅
絲打覺得liquid 個款如何？

好似係草本liquid / 草本粉底霜

Tst sogo

我自己覺得遮瑕度唔錯，唔lup
我本身有泛紅 都修到
最重要係！！！我呻鼻涕個時唔甩粉

過多個星期去試下先
因為我對set 興趣不大

油肌

絲打我都係比ipsa話我係中性
但我依排同冬天都好乾
2邊面都甩皮，但冇你咁誇張
用咩fdt都浮到仆街

睇錯咗以為支裝係liquid 添 好彩絲打提一提

絲打你自爆左呀

做咩自爆 下次小心啲

Sorry

有冇絲打用過可以卸物理性防曬既洗臉？
有時剩係搽咗防曬唔想用卸妝水咁傷皮膚
用緊ad+泡泡唔乾唔敏感 但好似卸唔到
有冇人用過elta md foam個支？
Google 都係見你地講防曬
混乾敏感肌

屌你岩啊 我之前有做運動 啲人就話你游水好勁 屌我真係唔識游 比人笑

full cover 好乾嫁喎
有時遮印／瘡都會甩皮 應該唔係好啱遮黑眼圈
利申 混乾 同未試過用full cover遮眼

錯字自膠

丹妮婊姐！
幾年前已經開始睇佢個blog
當年就係跟住佢d推薦
執番d啱用ge skincare
搞番好d皮膚

應該做好skincare先

點解考慮tarte shape tape

會唔會乾
諗緊佢定頭髮急急長

留名等睇

留名

wet n wild 果隻真係絕對稱唔上控油

我都係，睇番同你d數好接近
其實比起個少少油，我更care甩皮敏感問題
我好似係試3號，感覺無咩野幾清爽

成支粉紅色藍頭果隻油好好用

所以我從來唔化妝
上面張相我係向東京影，皮膚差到喊出黎
好葡萄街上面d日本妹，又白又滑既皮膚

兩隻都用過 其實都係自我安慰 你留前蔭好易姐
多啲梳頭 食多啲蛋白質既野 最重要早瞓

個人認為頭髮急急長無乜用 仲搞到啲頭髮好乾

大部分洗面都得
ad用佢gel嗰隻
乾上就得

係rosy rosa嘅sponge?
見到rosy rosa胭脂掃好靚想買 但係唔知好冇用

好驚，我下個禮拜去東京
應該唔洗化妝

有睇過佢少少但冇follow個blog
見佢宜家有youtube channel就follow左
我見佢係盡得張麗卿真傳咁
睇哂佢啲書再自己經驗加落去

紅色

唔該曬啊

痴線 木瓜膏已經9成石油都出事
你個咀一定好敏感
轉哂天然植物油佢

但sponge 係咪低d coverage ？
同會吸哂d粉底咁

最左好靚 想入返枝咁嘅色

其實我覺得似芬達味係咪我問題

我又唔覺得臭 不過我個鼻好似有啲神神地
鍾意埋啲奇奇怪怪嘅味 同埋好難聞到味咁...
同埋之前試過bbia嗰支liptint(?) 我屌 超級藥水
暫時未有其它嘢可以超越到佢浸藥水味

一田covermark ba垃圾黎

食佢既提子味香料落肚 色係唔錯既

YSL圓管支15號色好靚 有冇人知其他牌子有冇咁上下色咁上下效果既代替？

見到第一句爭啲想大大力屌落去

色係好靚架 包裝就柒左啲

濕疹
諗起都起雞皮
搽身算

你個名

絲打我用海棉上都覺得無問題
其實我見佢係用扁掃拍上ultra hd
之後仲叫我買埋佢地個bb (我無買）
咁我用bb/海棉拍上都得啦
我海棉/bb/掃都試過 覺得差不多

唔該晒 我都試下先 日日化妝1個鐘都無就乾+浮

買眼影真係好開心

好羨慕 識人係佢中學同學話佢真人素顏

真係忍到咩

有用緊
唔錯

我都有聽過 話佢素顏啲皮膚差到仆街
化左妝個個當佢女神咁拜

最右係shading
但我用開nars laguna
所以我用左最右黎做眼影底色
我平日都係用佢黎搭tf ct大地公廁啡palette

化咗妝都同女神無咩關係

Nars 個盒真係好弱智 又痴粉 用得耐又會痴笠笠
篤眼篤鼻

Thx絲打 去試下上手先

同意絲打

其實買化妝品已經係一件開心事

而家nars d盒唔係改良左咩？
之前唔知邊度睇到話改良左

利申：用緊幾盒暫時冇痴笠笠既問題

大家有無用過APIVITA 隻仙人掌同蜂皇漿 面膜

我嗰兩盒胭脂個盒都係好核突

其實洗錢就係一件開心事

]

有用過仙人掌

[member] [亂入]講起抄牌 初中個時搭地鐵翻學 行樓梯落月台有個~30歲嘅男人同我講 你好可愛 可唔可以要你電話 我咗一吓話趕時間即刻衝走 但當時嘅我戴眼鏡 個樣無比on9

佢唔控油既
我朝肌用佢覺得最好用
利申 淨係用過rimmel pressed powder同bm perfecting veil

地鐵真係有各式各樣既痴漢
我多數未到站都會即刻落車

香港人真係壓力大

絲打上完粉底再上遮瑕發現有色差會點做
再上粉底/蜜粉又會掃走遮瑕

啲pr係個腦裝屎

搵到好多同道中人 我都想削膊頭骨

打死都唔喺香港買ipsa

我見有其他post既人話可以去暗瘡印 仲諗住買黎日日用

我46應該無絲夠我橫 再加埋我寒背搞到成個形都好核突 變左駝背肥絲大隻

就算唔講loreal group唔好買ysl15..
唔知你試過上嘴未 我之前買過一支完全唔顯色
完全當潤唇膏咁茶

當潤唇膏都嫌佢唔夠潤

決定以後有咩都上網訂

寧願運費貴d都唔益班beggar
慢慢送啦

感覺點 好唔好用？

你地似遇到痴線佬多d

真係好想問 鬼妹個隻highlight係用緊邊隻highlighter

黑人憎

都係 香港多痴線佬

懶西連blush都係用手上

佢d包裝 um
我唔識欣賞 我鍾意簡單d既野

新post繼續問

我覺得D呀叔經常撞人膊頭

我對少女系既包裝好難忍手
簡單設計我都鍾意
我覺得眾多化妝品品牌既design，最俗不可耐既一定係YSL

agger... 同埋好撚hea 出新野都唔肯轉包裝
唔明點解咁多人鐘意YSL

Agger 俗不可耐
包裝最靚係tomford

tf 同埋burberry格仔 好難忍手
平少少我鐘意three既包裝 夠簡單
但我最憎公主風/可愛包裝
mq好似係極限 可能我無乜少女心

Lancome D包裝都麻麻地
好彩我冇買過Lancome D野

tomford好貴，唔捨得買
雖然好想入手之前show出黎個個palette

MAC D野真心唔鍾意
包裝固然唔係我既口味
但D質素令我不敢恭維
好多年前用過佢地D唇膏乾到喊
D底妝顏色好黃，我本身揀粉底都係偏黃調都嫌佢黃
上面之後唔啱色不特止，仲要唔long lasting
一係就油到喪出油，一係就乾到喊

好彩全部都係借人地既黎玩同埋去counter試上面冇買到，否則揼爆心口都似

利申：我對佢地既評分仍然停留係4-5年前既產品質素，話唔定而家有改變的，如果真係要我試佢地D野，我最多都係試眼影OR定妝噴霧

自膠
將MQ睇錯做MAC
Three D野冇動力去試
因為覺得D BA態度麻麻
加上個次買野想試胭脂，但睇完D色燒唔著

見到絲打之前講嘅ettusais粉底仲有5折 入唔人手好

Burberry包裝又係好正
Primer唇膏胭脂 超高質

買啦 tomford咁高質唔會後悔

入啦 百幾蚊好抵

明明個腦諗緊買唔買 下一秒錢都俾撚埋
早幾日先買左支bourjois

ettusais 粉底遮瑕力好無? 有暗瘡印遮唔遮到？

淡化眼紋, 黑眼圈.. 有無人用過呢隻, 作用大唔大

Kiehls Loreal Group

其實睇下第一頁係咪咁難

SKIP到無提LANCXXE, 睇漏左KIEXXX

睇咗懶人包先啦

直接去驗眼會快啲

加密出晒事,sorry

眼影我會
之前sephora muf有個travel palette 有兩枝掃
超方便
係muf一向既掃毛

出面有個暗星懶人包 正呀
其實佢化啲妝真係好樣衰

有冇啲粉底係潤過bourjois
化妝新手

利申 超乾肌 岩岩試左bourjois覺得都係有啲乾

covermark 草本霜？

聽過 本身想買 你咁講又可以慳幾舊

我都睇到 本身見咁多正評諗住入去屌下啲人 一睇笑到

我我我

講起tom ford
我有用nars eye primer 打底
上tom ford隻眼影膏 6個鐘左右就無左9成
係咪正常的？

見到好多絲打都有做深蹲 所以離題都想問一下
做完深蹲個pat會唔會覺得攰
因為我做完 淨係個大脾酸 個pat無感覺
我個姿勢又無錯架

想問下大家點上colourpop highlight? 買咗粒lunch money 好靚 用海綿又要整好多下 唔知點解用掃又唔靚

有無人用過mac fix+ 定有其他spray好用？ 睇過innisfree同etude house 但水珠好大

你用美國site 轉運會平好多
仲要有discount code
因為我有諗住幫我呀媽買野 所以有望

好有愛呀
想練返個屎忽迎接夏天
我搵下你講果啲點做 唔該你

普通補濕噴霧咁
化完妝噴下冇咁粉樣/補妝可以順便補濕
但唔好期望佢會定到妝

絲打介唔介意講下點㩒轉運 我好蠢啊 第一次上網買護膚品
唔該曬絲打解答 感激不盡

頂 好好笑 feel到絲打真係好嬲

我覺得著high heels都有幫助
係屋企可以keep住掂起腳踭行路

其實精華液溝粉底再上面唔染粉係噠原理
點解可以咁有用
就黎買精華買到窮

追po見到有絲打問
我係兆萬買過 冇記錯好似75蚊 買兩枝就70一枝

咁點算

用後感如何

Bobbi brown蟲草粉底？

有冇用埋base? lm 支hydrating primer 幾好
之後再上粉會好貼

陰影粉點揀好？偏灰定黃？
偏灰kevin aucoin sculpting powder好似好正但好貴
偏黃illamasqua disobey pearl tam 長期大推都好似好正

嗚呀個lindy真係

好多絲都好有錢 我仲係窮學生一個

ka 計埋gram數真係超貴

但ka好似係好好用

諗住用十世都唔hit pan就好抵

唔係想罵戰 但share 果d名牌袋/鞋可唔可以另外開post 傾

我係唔知自己用咩色好
同埋比較小用陰影粉
一路淨係得個望字
因為用kate眉粉做鼻影 已經覺得唔錯
利申 化妝新手

sor
我見同大家傾開計隨口噏下

唔好意思

我都有，用手指上最好！

每日使用中，保濕又持久，好中意！但個持久度唔係好強果重，持多少少咁

Agger 呢幾個po好似斷斷續續都有傾

我用偏灰自然

唔知岩唔岩
白D既人用偏灰
黃D既人用返warm d
(我係黃底用唔到灰tone)

無追post 一個月
做咩妝post好地地變左手袋post
雖然呢到多數都係絲打
但始終都係講美容化妝護膚嘅地方
想分享手袋collection/ 曲線炫富的話
請你出返去開新post會好啲

太黃用灰真係唔靚
我一用黃既粉底(bm真係好黃 )ka就會怪怪地
個clinique pansy pop即刻靚左好多
平時neutral tone pansy會唔夾
而且有暗瘡texture既人都唔好用咁灰

uk就試ordinary/paula choice/任何cosmeceutical 既brands
實際過la mer成條街
la mer做下facial算

打錯哂佢個名

你平時會化妝前用定當定妝咁用？水珠大嗎？搵日行過mac試下先

Glamglow正啊
但我覺得對暗瘡冇乜用，只係防止你因爲更多油塞住/角質而引起既暗瘡
如果你係香港我當然會推幸福肌俾你試
但如果一直係uk搵當地cosmeceutical brands會比較方便

主要都係vit a/vit b穩定皮膚
爆緊既暗瘡又紅又腫可以去睇下精油skincare brands, 幸福肌嗰支係天竺葵+茶樹+尤加利，可以參考下，搵下複方精油，uk應該都幾多下
淨茶樹唔好亂搽，好易變黑印
亦可以用aloe gel敷下
藥房買azelaic acid搽下又得

水珠係細但無任何定妝功效
乾肌用係ok/冷氣房太乾保濕

呢張相最右啲色好難用咁

係啊平靚正
咁買多枝vit c做後期recover去印都得

我冇用ordinary 嗰隻
我用pure c粉溝花水
而且宜家主要用幸福肌枝抗氧化
冇乜用c

而且我覺得c粉易control啲
溝body lotion用又得
suspension個texture令到一次分量唔可以拎太多

仲未染 不過見我fd本身啡底染完都幾出色幾靚

Apieu 幾十蚊屌得過 同jobmalone幾似下

用手上

永和3美人

咁平
試下邊隻啱自己再stick to就得

就嚟夏天t字位經常出油
有冇絲打有控油base推介？
之前用過台版sofina 覺得有啲乾
日版係咪會保濕啲？
另外睇懶人包diorskin forever 都好似唔錯？
本身都用開佢隻foundation

有冇混油人用過 Dior forever同cdp鑽光
見大家都推呢2支揀唔到呀 冬天用dior star表示好靚不過厚左少少
我想買支岩夏天用既粉底呀 試親支支都唔岩 一係浮到仆街 一係就勁顯毛孔 呢個世界到底有冇啲出油都hold得個妝感靚既粉底

聽日試下先

佢都係寫cool同warm咋喎

Varspy sponge katie推過

唔睇都唔知得3.1g
好似真係好正呀 你地用light定medium?
我用緊sleek contour麻麻地

我知仲有一個色 但個款叫solar exposure
Soleil 黎講就cool/warm
sf佢寫明係Soleil（再加埋佢description 都咁寫）

我用medium，本身唔白，粉底多數用第三白

medium
用開第二白黃tone粉底
好自然
唔係instagram contour 嗰種

paula's choice 可以係lookfantastic 或者 hqhair 睇左先, 有得免郵直接ship hk嫁, 順便搵下呢排有無discount code啱用, 有時會有15% off, 買過2次都ok

混合偏乾肌想問下邊隻cream好用
塊面上個星期爆左啲暗粒
上妝都唔夠貼 某啲位唔夠幾個鐘就出乾紋
用開個支cream已經用完
試用緊physiogel face cream覺得皮膚好翻啲
想問下夏天用會唔會太厚？
上網有睇過其他人講話覺得用完好油
又或者有無其他牌子嘅可以推介下？

我係pony個間野買舊款honey blossom 新款個隻係走珠未試

我係懶人包到睇到雪花秀mask嘅好評
之後就問過sasa 佢地又冇買 我想問如果一個男仔去專門店買個枝野 你地會唔會覺得好怪?

我覺得唔會
而且通常都係自己睇野，好少理買野既係咩人

韓國面膜入面
最鍾意leaders

你易唔易因爲防曬笠爆瘡？
易就化學防曬囉/半物理半化學

上堂講到
loreal
但做呢行就會掂到
dklm

係咪真係似jo malone

自膠

各位絲打勿quote/先加密再quote

唔易係咪要揀番物理定係兩種都可以?

唔易就物理會比較好既
有絲打之前解釋過點解物理比較好

咁我去追下post先 唔該你

我淘寶個賣家發多左2條我無買嘅野我唔啱有無絲打接收唔想晒免費

衫 size s
褲 size 26 (超細完全唔係26腰)
唔好介紹離題純粹想送走佢地

有性趣件衫

條褲有無link？想睇詳細啲既size，無褲著

有性趣
不過免費唔太好
我自己都有係淘寶買完唔岩既衫
介唔介意交換

Tg:almond4

腰28.5cm x2
前檔26cm
後檔31cm
臀36cm x2
褲長92cm

我唔太中意搽指甲油
個零月後呀

tg please

pat pat太大應該唔岩著
打攪晒絲打

你tg我得唔得呀
我自用架
frogggg

屌我都係呀!!!!!
而家等緊佢覆

same with u 個日patpat痕突然醒起咪問下佢囉.. 點知

我覺得 tt 好用但話有防腐劑

有無人有用過apieu個去耳屎膠
有無用 係咪真係痴到出黎

其實我用barrier repair 又覺得ok喎
又唔算太貴 可能因為我大面

咩野黎架

有冇眉部產品好㗎

一支膠咁既物體

我諗唔係真係清耳屎掛
應該淨係清潔耳蝸個位？

Google 左睇左陣
好似係清潔耳蝸&肚臍

Spf50個枝？
Ba 應該講錯野 99%都係化學防曬
不過送卸妝油

可能因為你地問佢 跟住佢主動講?

唉早知幫襯開果間就繼續啦 又貪平搵第二間

有冇人試過肌研玻尿酸既防曬？混合油肌
夏天想搵隻清爽少少既防曬

好似ipsa 大家都話清爽
同埋專科都有人講話清爽

有冇d好用既 moisturizer係有埋防曬成份? 20spf到
諗住一take過出街
我油+敏感肌 希望係無致敏原果d

會唔會係見到絲打你post出黎先變到咁好交帶
之前聲都唔聲唔問都唔講

有含量 但半既定義我認為係50% 但物理防曬個成份排到最尾
一定唔會爆 同埋枝野應該好清爽

我都係因為你個tg 至知你改左名

台灣果隻DMC真係好勁！真係浮哂d粉刺出黎 仲勁過ipsa個泥mask,又唔乾！！清哂d粉刺個感覺真係爽到呢
想問下有無人用過ad+個新面膜正唔正，想收毛孔去暗瘡印

呢個都係我targetttt

唔quote 上面
仲有innisfree 單色眼影 有隻豆沙紅 好靚
Aritaum ginger lip mask 又平又好用 fu 完第2朝輕輕力擦嘴唇 擦到死皮出黎

有用 幾好用
我自己用完頭髮會貼服d
利申天生自然鬈

仲想買belif cushion
未出發先興奮
今次同埋妹去 實搞到我破產

我都想知

淨係知佢最近賣廣告幾行
Fb見到

Lip palette 好睇唔好用
好快就會玩厭

呢啲gimmick野
俾你溝到隻色係靚，但下次唔擔保溝到

呢set 另一間 ig shop賣249
sold out now

好用 好大風

細細聲
有冇人試過胸生暗瘡 間唔中會生 唔知係沖澡唔乾淨定熱氣 用普通暗瘡膏應該消到？

編織果隻幾好J
但80蚊一粒就不了.. 少貴

我試過出左粒石頭瘡 唔痕唔痛 但突左一粒咁 一直無理佢
突然有一日發曬炎又紅又痛
之後我沖涼嗰陣吱爆佢
哇屌有一大舊硬左嘅癑爆出黎
講出黎都唔好意思

》

大細胸係咪冇得救

TF包裝無得輸 貴婦😍

巴絲打點睇 其實真係唔知仲用咩mask好囉
款款都致敏 雖然都知好多chemicals...

試過 patpat生 lol

第一次留言
比絲打們燒著左想買幸福肌
記得有絲打分享過亮膚調理液可以收毛孔？
想收毛孔呀

用下apvita啲cream mask/揀啲真係靚既
但一定貴囉

其實好難避 慶幸自己唔係敏感肌
自己fu完mask都會過水 感覺上好d囉

因為油/角質厚既毛孔係可以
冇彈性水滴型既就唔得

我塊閪同加拿大都生過

有無試過矯形bra

我有試過satami 覺得冇乜用
唔知係咪兩邊差得遠
有時買bra都唔知要就左邊定右邊

試下細d嗰邊攝pad?? 不過唔可以真正改善問題根源